仲有無人記得Britain's Got Talent(2007)嘅Connie Talbot?

個陣年紀只有六歲嘅佢 參加左Britain's Got Talent 雖然輸左 但係憑住佢動人嘅歌聲同可愛嘅外貌 都入到總決賽 而且比冠軍更加耀眼

參選歌曲為"Over The Rainbow"

比賽完左之後 佢就即刻同左一間唱片公司簽約 亦發佈左第一張嘅專輯 雖然得到好多負面嘅評價 但係喺全球銷售左二十五萬張 而且喺三個國家同地區嘅銷量都排名第一

之後一直都喺台同電視上表演 到左佢十四,十五歲個陣 佢已經學識彈琴 仍然有喺YouTube配合琴聲翻唱其他歌 同發行自己嘅歌 佢嘅外貌依然幼氣 但係更加多嘅係仙氣

慢慢到左大個 都依然好鍾意唱歌 繼續出歌翻唱 但係唱嘅類型就同佢個樣一樣 成熟左好多

由細睇住佢大 真係好感動
其實有無人發現啲達人show
總有一個細路係會入到決賽

真係無人識咩

有, count to me好正

count on me
佢live唱呢首同播緊CD無分別

愈大愈唔同，希望佢唔好行錯路，將來做巨星

好靚女